PS II 二級私人秘書公開招聘討論區 (3)

2018年二級私人秘書公開招聘計劃
二級私人秘書公開招聘已於2018年2月1日截止申請。

2018年公開招聘計劃時間表註 1
事項 時間
(1) 二級私人秘書職位申請日期 註2 已於2018年2月1日截止
(2) 技能測驗 註 3 2018年3月至2018年6月
(中文及英文文書處理速度測驗，以及一般商業電腦軟件應用知識測驗，包括Microsoft Office Word 2013及Excel 2013)
(3) 遴選面試 註 4 及《基本法》知識測試 註 5 2018年4月至2018年7月
(4) 發出第一批聘書 2018年8月
(5) 發出遴選面試最後結果 註 6 2019年1月底

半年

喊出黎 當日考既基本法得47 之前考有73
搏衰左

唔係講笑 當日個份問得都幾刁鑽 4 個choice 句野啲字眼接近一樣
舉例係多左或者少左中國/ 香港呢類既字眼

其實自己都係衰溫書唔夠熟